今日有朋友叫我唔好咁執著

我頂你個肺 而家係邊撚個執著啊？
係林鄭執著唔肯講撤回啊！
唔好再將責任擺係香港市民身上！

唔係香港市民硬頸
係林鄭係到分化香港人

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

最執著字眼嗰個係林鄭，而唔係示威者。

既然暫緩/已停止修例工作/完全停止/自動失效/壽終正寢同撤回都係一樣，點解佢咁林鄭咁執著一定唔用撤回呢？

只要佢放下執著講一聲撤回，就可以幫政府化解依場危機。

負評嘅留個言啊
鬼鬼祟祟
負評完就走

不服來辯

香港人都好硬頸
不徹就不散

同佢邊講林鄭搞亂香港
寧願香港繼續有人遊行示威都唔肯放下身段講撤回

咁打得 挑香港人機
就唔好龜縮
唔好玩語言偽術

搵個一毛黎反撃下我